【求救】 twitter被BAN ，聽唔明個Code

可能貼得太多文宣/大陸人舉報BAN咗
聽咗個Code 2日都唔得 個Code又似Loop又唔Loop咁

HLEP有冇人聽明個Code

PUSH

我想解BAN呀

7707

Thanks
點解7707? 唔啱 好煩呀

啱？

唔啱

77070？

一開始就係？

Thanks 不過過期 confirm唔到
新:

THANKＹＯＵ巴打

係 我真係聽唔明 似Loop又唔Loop

你已超過認證電話號碼所允許的嘗試次數。請稍後再試。

有冇巴打可以答到其實D英文係咩?又唔係triple

開新ac會唔會快啲

新ac唔會咁容易spread到

26 0 3 6 0 2 26 0 3 6 0 2 26 0 3 6 0 (?)
最後嗰個聽唔明

我都係被bam, 不過揀幾幅相就解左，講左幾句this is China就bam